空虛寂寞冷

想問叫雞可唔可以傾心事

可以
問牙蓋最清楚

咁你都知

我係雞

仲要係一隻肥西老母雞

肥你老母咪撚再煩

以後唔敢了🥺